影運動多，nikon d500係咪必須有？

如題

唔係

唔ff都冇所謂，但用開n記，邊部好啲

睇筆直啫
同埋你唔出去摸吓部機先？

有錢一定係

如果係必須有，咁之前D人點影運動相？

應該咁講，好多時會夜晚用，但香港場普遍唔夠光
買支300 2.8又好貴，夠買多兩部d500了

摸過，但只係猶豫緊應該ff嘅d750定d500
利申：影嚟志在玩下

d750我寧願繼續用d700

機身冇咁大影響d500 la

55同意 依家Nikon 其實冇乜專業機

閣下所言咪要D單數字系列？

d5 啦，影sport 一向係有錢人玩意，唔好自我安慰d500 有唔知幾多成d5 功力，夠用，etc. 根本兩回事。

328亦都只係其中一支影sport 要既鏡